.TH "ResourcesController" 3 "Thu May 15 2014" "SISTEMA DE PROCESOS Y PREGUNTAS FRECUENTES ITESM" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
ResourcesController \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
Inherits \fBAppController\fP\&.
.SS "Public Member Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fBsearch\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "\fBindex\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "\fBcreate\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "\fBdelete\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "\fBactivate\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "\fBgetResource\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "\fBeditResource\fP ()"
.br
.ti -1c
.RI "\fBview\fP ($id=null)"
.br
.ti -1c
.RI "\fBgetTags\fP ()"
.br
.in -1c
.SS "Data Fields"

.in +1c
.ti -1c
.RI "\fB$name\fP = 'Resources'"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$uses\fP = array('Resource','ResourceTag','Tag')"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$paginate\fP"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$fileTypes\fP = array('application/pdf')"
.br
.ti -1c
.RI "\fB$fileExtension\fP = array('pdf','PDF')"
.br
.in -1c
.SH "Member Function Documentation"
.PP 
.SS "activate ()"
Metodo para activar o desactivar la visibilidad de los documentos en el sistema (Resources), recibe el array $this->request->data por medio de ajax que contiene el id del documento $this->request->data('resource') e intercambia el valor del campo ['Resource']['active'] entre 0 y 1 en la base datos de un registro en particular  array $this->request->data - Arreglo asociativo que contiene parametros enviados desde la vista al controlador  int $this->request->data('resource') - El id del documento (Resource) 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.SS "create ()"
Metodo para dar de alta o editar documentos (Resources) en el sistema recibe el array $this->request->data con toda la informacion necesaria  array $this->request->data - Arreglo asociativo que contiene parametros enviados desde la vista al controlador 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP
Eliminamos las relaciones actuales para remplazarlas por las nuevas 
.SS "delete ()"
Metodo para eliminar documentos (Resources) en el sistema recibe el array $this->request->data que contiene los ids de los documentos a eliminar de la base de datos  array $this->request->data - Arreglo asociativo que contiene parametros enviados desde la vista al controlador 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.SS "editResource ()"
Metodo para editar un documento (Resource) en particular recibe el array $this->request->data por medio de ajax que contiene el id del documento $this->request->data('resource'), cakePHP renderiza el elemento '/Elements/edit_Resource' con la informacion necesaria que despues es regresado a la vista desde donde se invoco el metodo  array $this->request->data - Arreglo asociativo que contiene parametros enviados desde la vista al controlador  int $this->request->data('resource') - El id del documento (Resource) 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.SS "getResource ()"
Metodo para requerir un documento (Resource) en particular recibe el array $this->request->data por medio de ajax que contiene el id del documento $this->request->data('resource'), cakePHP renderiza el elemento '/Elements/view_resource' con la informacion necesaria que despues es regresado a la vista desde donde se invoco el metodo  array $this->request->data - Arreglo asociativo que contiene parametros enviados desde la vista al controlador  int $this->request->data('resource') - El id del documento (Resource) 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.SS "getTags ()"
Metodo disponible solo mediante AJAX que devuelve un listado de etiquetas existentes en la base de datos en base a un termino dado  $_GET['term'] - termino proporcionado para devolver los resultados que coincidan de la base de datos 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
json_array $autoCompleteArray - objeto json que contiene etiquetas 
.RE
.PP

.SS "index ()"
Lista todos los documentos (Resources) disponibles en el sistema renderiza la informacion en /View/Resources/index con la informacion necesaria para ser utilizada por el usuario  array $this->paginate - Arreglo asociativo que contiene parametros (limit y Order) para realizar la paginacion de los documentos 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.SS "search ()"
Lista todos los documentos (Resources) disponibles en el sistema renderiza la informacion en /View/Resources/index con la informacion necesaria para ser utilizada por el usuario  array $this->request->data - Arreglo asociativo que contiene parametros enviados desde la vista al controlador  string $this->request->data['Resource']['tags'] - Contiene una lista de etiquetas en la forma (etiqueta1,etiqueta2,etiqueta3,etc \&.\&.\&.) 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fInull\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.SS "view ($id = \fCnull\fP)"
Metodo para visualizar los documentos (Resource) asignados a un examen en particular recibe el array $this->request->data que contiene el id del examen $this->request->data('resource'), cakePHP renderiza el elemento '/View/Resources/view' con la informacion necesaria 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fI$id\fP - id del documento (Resource) ha visualizar 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
null 
.RE
.PP

.SH "Field Documentation"
.PP 
.SS "$paginate"
\fBInitial value:\fP
.PP
.nf
= array(
        'limit' => 10,
        'order' => array(
            'Resource\&.name' => 'asc'
        )
    )
.fi


.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for SISTEMA DE PROCESOS Y PREGUNTAS FRECUENTES ITESM from the source code\&.
